救命 痣瘡好煩啊啊啊啊啊

又噴喇

我想瞓覺

有無過來人指導吓我

開刀 （完）

用尿片啦

仲好後生 好柒

好尷尬喎⋯⋯

唔好坐啦 真係要運動下 否則出事

你條尿片着係出邊？

我無得揀

點解會生？ 污糟？

好難接受

我都唔知 可能熱氣/坐得耐/both

有冇用Anusol？

噴咩

職業司機？每日抽一粒鐘跑下步已經好ok

咩嚟

血

入屎忽藥 watsons有 平時都係用e隻搞掂

最驚隊藥入屎眼

有無啲節衷得嚟又自然又高效嘅方法

好心你就行下樓梯當運動啦 一層樓三十幾層來回兩次唔洗一粒鐘
年紀輕輕就痣蒼真係好易出事

一路痾屎一路上網，經常坐得耐屎坑都會生

仲有遺傳遺傳初中開始有

睇中醫啦 廳講效果幾好

好易出事啫係點

我成日咁做

呢排無時間去

你個屎眼掂過更差100倍既野

買小林製藥臂粒消 樂膏黎
每晚插半隻手指入去屎眼轉一個圈咁搽
搽個陣Feel到會有少少’那住’就得
過2 3日就好返

咁後生就咁多病痛

好撚恐怖

我連摸吓粒嘢喺邊都唔敢 仲要插自己屎眼

我都想好無病無痛

粒野就係你個屎眼入面
睇醫生又唔想
塞藥又唔想
搽藥膏又唔想
做運動又冇時間
上連登開po就有時間

我諗你由佢啦，sooner or later 一定會好返嘅

我知錯了粒嘢成半個月都未好

等陣去睇睇藥膏再買支涼茶

睇醫生啦
講真割就最穩陣

以為自己開po

割咗係咪就唔會再有

屌得好

巴打咩情況

每日一杯五青汁

大你幾歲
本身玩開健身
有咗之後
腳同腹都唔練得

持續咗幾耐

我成日都會復發 好想可以斷尾

涼茶嗰啲得唔得

我都有痔瘡，間唔中就會有血
同埋次次痾完屎都要手動整返條腸入去

不過我已經係80後阿叔

當年都係dse出
而家year2了 未斷過 次次屙屎都大大粒野出左黎

理論上好大機會係

手動整返條腸入去

有血係指抆屎嗰陣間有定屙屎嗰時爆

巴打會唔會次次屙屎都噴血

有時會爆血
痾太用力有機會，asshole出面有團野，要手動塞返入去

割左就係殺死左呢粒
如果割得乾淨，咁呢粒就係死左架喇
只係如果你生活習慣或者情況有改變的話就有機會繼續生
依家除左割都有好多療法
如果驚割會好痛好大影響的話起碼都仲有紮同電兩隻方法

另外如果初期好似都建議每日浸熱水，但我估你情況咁樣應該都唔會係初期啦

btw真係要睇醫生驗一驗先，如果到第四期仲唔搞的話到時你真係只可以割